想買隻sim卡Wi-Fi蛋喺香港用

5GB好快爆data, 所以想買張Kabayan然後插落蛋到用，但唔知買咩model好